見到啲人買美股真係哈哈

信阿爺
In港股 we trust

信你老母

殊途同歸

分享下買咗咩

美股不嬲玩algo多，一般散戶點同程式鬥

2005 2018 1 784 151 9983 2342